連立邦油漆都講暖男爸爸，不過就尷尬啲...

好尷尬…因為你條柒頭喺tvb賣好多廣告，仲要係唯一一隻賣廣告嘅油漆品牌，咁夠膽借viu啲劇嚟呃like

遇到一眾熱愛暖男爸爸嘅連登巴絲，你都算唔好彩啦，收嬲啦

😡 立邦油漆 😡

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助紅媒。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲其他人購買多樂士油漆💚

============================================

常見問題：
Q1)人哋借暖男爸爸呃LIKE，即係代表暖男爸爸成功製造熱潮啦，點解要制止佢幫viu賣廣告？
A1)咁你可以留言同佢講，暖男爸爸好好睇呀，不過你個TVB廣告就唔好睇囉！

Q2)唔買立邦可以買乜漆？
A2)可以買多樂士，但唔好買澳洲版，因為澳洲版俾立邦收購咗。

Credit to LM巴

Push

又真係幾撚醜

推

扮

push

真係史路比

祝

7

熱二

推下

想食兩家茶禮

求求

豬豬

Begging

LeBron

柒到冇朋友

響cctvb落廣告, 真係好尷尬

41就廣告

求求巴

苦沖巴

wtf!

唔知醜!

叫diutv 告返佢啦

屌佢老母

想問果隻冰島油係咪真係冰島製？
定係大陸油？我見佢個網話自己係為「大灣區」提供環保油漆，提及大灣區，係咪大陸野扮冰島貨？

做完推

咁撚唔要面都有嘅

騎牆派

同香港寬頻十足十

派嬲 ed

好亂

作為一個油漆佬
我建議俾貴少少用靚少少嘅冰島漆
人哋仲要襟用好多
做出來又靚啲

即刻幫手屌

多謝樓主心機

仲要係真。零甲醛
而唔係立邦嗰種呃呃氹氹嘅抗甲醛

多謝樓主post

樓主如果再開post講立邦可以講講

正頭痛緊買咩油

不過就貴好多
但絕對物超所值

唔講唔知， thank

好撚憎TVB呀

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

同口話黃但食藍店果d人一樣

輕鬆

多謝你

手足做任務啦

多謝你提供替代建議

記得派嬲

推推

推推推

推五下

推四下

推三下

推二下

推一下

晚安戰機

但係冰島漆係黃定藍？
佢個網係咁提及自己係大灣區既環保漆

我去間藝術漆舖頭就應該黃
見佢哋睇蘋果

Push

可以氣餒 絕不放棄 香港人

push~~

光

復

香

港

做咗任務

派完嬲再返嚟推po

Tui

Push.

推啊

做任務

push
btw 又有間同TVB有合作

ig成15萬人follow

今日TVB 任gogogo

有乜慘得過肥媽俾人割咗蓆都無人知…

用Dulux

好過份

愛回家夠有藍爸爸啦

點解要幫對家宣傳
就算係客都要幫tvb 宣傳架

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區